Subiectul 3: REST
Se da urmatorul WEB API, implementat in fisierul server.js ce are implementate metode HTTP 
de tip POST si GET pentru adaugarea de produse si obtinerea tuturor produselor.
Sa se implementeze metode de tip PUT si DELETE pentru update-ul de produse in functie de id si stergerea de produse in functie de denumire.
(Note: pentru PUT se va transmite id-ul ca si path param iar pentru DELETE se va transmite numele produsului ca si payload in body);